（你問我答）岩岩出街比車撞死左

為左救個細佬 衝左出馬路

我真係要屌你老母

生你個傻閪出嚟

on9

呢條友仲叫我做靈界使者

當自己係浦飯幽助？

你受精前都係一粒懵卵

上天派我黎打救世人

閱